西九龍站外 巴士撞翻私家車夾住途人

一輛雙層巴士，駛至西九龍站與柯士甸站之間路面，巴士車長突然不適，失控剷上行人路，撞傷一名途人，將他夾在欄杆之間，同時亦撞翻前面一輛私家車。巴士車長、途人及私家車司機乘客共4人受傷。大批警員、消防員及救護員出動拯救，氣氛緊張。

這是配合高鐵通車的交通意外演習。廣深港高鐵於本月23日通車，除了鐵路運輸外，警方亦留意路面交通情況。今日特別進行交通意外演習，模擬西九龍站外發生車禍，讓各部門配合及應變。「車禍」中，警方、消防及救護員等出動近百人，場面迫真。

氣氛緊張

呢位老臨幾錢一粒鐘

精神啲
臨時演員都係演員

霞姨！！！

應該最低工資

俾車撞點精神

嗱，夾住嚟講呢，有五種層次，同七種演法嘅

架消防車由西九站出動咩？關西九咩事